貼落個肚到嘅機器

有啲貼落個肚度嘅機器聲稱用電流幫你練腹肌係咪真係有用

無用就唔會拎出黎賣啦

有冇巴打試過，分享下經驗

想有腹肌就要靠做運動
靠埋尼d旁門左道 呃自己 哂錢哂時間

大把無用既野拎出黎賣啦

其實係人唔多唔少都有腹肌，只不過俾肚腩遮住，減肥啦死肥仔

on9仔 出現注意

如果呢樣嘢真係有效，咁點解d運動員唔用呢個方法做額外訓練